大家點睇Evisu呢個牌子

我就認為呢個牌子可以喺牛仔褲中散發東方色彩!
大家有咩意見,同埋有邊款你地最鐘意？

除了絕版Evis 同早年日本手上油外，而家果d 好垃圾。 歐洲版就從來都係垃圾。

好貴

十年前學生哥買到條evisu x puma 好開心

Mk

原來係咁，咁即係玩日版要去日本買啊， 唔該晒！

幾年前去南泡旅行有個景點係參觀evisu

最垃圾係韓版，當年唔識跟團去旅行買左條依家都冇著過

係咪同早期既porter international 一樣

但係點解着Evisu係MK，我喺條街度都見唔到啲MK仔着Evisu，啲MK仔唔係淨係識得著韓國嘢吖嘛。
利申：毒撚

好撚多老mk著

其實而家去日本買evisu 一樣係差。 一句到尾，而 家 的 Evisu 都 係垃圾

咁大家最鍾意邊條褲同埋衫，同埋啱唔啱高中毒撚着?

如果係想要一條有牌子，你d friends 又識，咁咪evisu 算囉。

如果係想要一條好牛，入門可以試下sugar cane, pherrows ..... around 1k

老mk呀叔最愛

made in japan 牛仔褲幾好著

我未認識日牛前，只識evisu ,就去日本買了一條no.1 2000cut
當慢慢認識到其他日牛，覺得自己條evisu 布料好渣
所以evisu 1條就夠

竟然仲有人著

近期唔知係唔係大陸興返，返工見多左大陸仔著，搞到由上至下都有陣柒味

我都係啊， 不過著到爛曬

大大個m字袖左腳拉到去右腳

老老豆豆
日系街頭style係咁
唔計大M
淨係睇日系jacket 其實真係幾靚
不過唔係個個Carry到

朋友做d-mop話啲大陸佬仆到去買 MK褲

我覺得最近佢地啲褸唔錯～日系味好撚重～ 但係CARRY唔到就變得好MK